香港有冇地方學芬蘭文? 機構或者私補

Google過唔覺眼
有冇人知或者本身識

Push

Miksi haluaisit oppia suomea?

Minusta Hongkongissa on vähän suomalaiset. On vaikeaa löytää suomalaisen opettajan.

Ooks sä muuttanut jo Helsinkiin?